拿，講明先，如果市民夾佢地搞流亡議會，我堅唔反對。

chenglap:

拿，講明先，如果市民夾佢地搞流亡議會，我堅唔反對。因為一定會觸發國安法地圖砲。

大家投你出黎都係負責比人迫害之嘛，做得脫衣舞孃又驚露肉你想點呀？

真，呢班垃圾議員拎住個金柒招牌，唔係衝上前俾中共潑紅油，真係收錢點人數咩???
根本應該佢地受罪先輪到班後生仔，而家班後生仔俾人拉晒，佢地先走黎話辭職抗爭

L會咩
有國安法
左膠議員信法治嫁ma